我地打到咁辛苦，你條仆街係度倒米

Joey Siu 你咪撚扮大台啦

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

屌喇嘛